藍潔瑛就咁睇唔靚 但一有動態就勁靚

太可惜

靚，完全唔駛p

俾成龍 曾志偉強姦

真係好慘

鄧光榮呀，其中一個一定係佢

老咗咩樣

老咗都好好樣啦

呢個死左 另外個兩個真係要不得好死

好奇怪
有d人動態真係好過靜態

未見過一個人咁靚

呢張超靚

真心, 我見過鄭秀文真人, 真係靚過上鏡勁多

靚女及肩短髮真係好屈

條眉成日唔覺意戚戚

隻眼好似係咁識放電咁

有陣時隻眼又識笑

對眼閃閃發光

張曼玉其實都係, 要動態先好睇

仲屌埋你老母添

呢個顏值係當年真係算係咁架啦

顏值呢個term好支那

你老母有

日文嚟

ok

顏你老母值

全盛時期好癲

佢喺旺角卡門真係正到飛起

又回帶

絲打識嘢

唸起鄧光榮係肥姐喪禮屌9秋官個正義樣 真係好嘔心

個女冇老豆嫁咩？
秋仔你上黎表白下！

你咪係害死濕疹女仔個個會員？

靚到不得了

呢種動態先靚嘅人 真人只會更靚
有咩可能話唔靚？

就咁睇都好靚喎 真係好可惜

通常有氣質先會動態靚
識人就咁望好靚 但舉止神態完全唔得

話時話 我覺得佢動靜態都靚

就咁睇都靚囉唔該

你咪係害死濕疹女仔個個會員

以前啲妝畫眼線畫晒成隻眼變到好似好惡咁

點呀又

對眼識講野
呢種靚女係最殺食

以前香港真係出到好有個人特色 氣質既靚女
演古裝好有韻味
依家個個現代人著古裝衫 但演緊時裝戲

佢老左冇keep都咁靚
如果健健康康應該仲靚好多

害死人嘅仆街人渣

杜小喬同馮盈盈就係動態差過靜態嘅人

動態靚

靜態都好正

其實五官靚已經可以稱得上靚女
越黎越多新一代既女仔或者藝人靠化妝，某程度上都可以達到「靚」既級數，你睇啲韓妹就知

但睇一個靚女有冇氣質，令到觀眾一見鍾情，念念不忘，一定係睇隻眼！

一個眼神，一顰一笑，足以令到你魂縈夢繫

當年細個睇電視，第一次睇佢套家有嬌妻，見識到咩叫靚女，可惜，rip

黑社會扮正義，佢真係拍英雄片拍到上晒身，過氣大佬以為自己係正義化身

靚係好撚靚
但j唔落
對住個死咗嘅人j有啲恐怖

靚得緊要，點解嗰陣d靚女各有特色
邱淑貞，王祖賢，朱茵，佢，唔似依家嗰d睇完都唔記得

而家全部一號樣，二號樣

對眼好有神

係wo
好好多

一顰一笑 依家大台d姐仔已經做唔到

我覺得李麗珍都好靚

永遠的玲姐 ，願下生幸福

我屌你老母呀死賤種 害撚死人你唔會內疚?

[img]6b5dd88633044f02b095917121f21ee1_1200x500[/img]

睇大時代 睇到後期都覺得佢已經入哂去個角式 兩個女比人掉落街 跪喺度喊又嗑頭
揸van仔去撞幾隻蟹仔 失控流住血咁笑 果幾幕 如果唔係上晒腦好難有咁既效果
所以有人話 佢拍完抽離唔到玲姐悲劇角色 抑鬱咗

點害死法其實 新會然

春三十娘娘

如果細心睇，唯一唔靚係個鼻
個鼻有啲歪同埋大細鼻窿

不過其實輪廓比例都幾滿分

第2張真係

條女係學術台問點樣點樣做 會唔會死 可唔可行之類
佢答人問題

然後條女殺完父母再自殺

就畀班正義之師話佢教人自殺

我都想知點解咁都算害死

鐘意同唔鐘意 好傳神

古裝好靚

如果只係咁就好似唔關事
但記得之前見到有人屌佢話佢笑人地讀唔黎cu nursing先quit u先自殺

呢個訪問超正

其實都係，如果佢55歲中keep 住唔肥做下運動一定靚

屌唔提又唔知，諗起就起火，兒登又害人全家

成班偽人講乜乜乜
佢老左有病果陣同期有邊幾個真係幫過手

係啲中國人用日文邏輯造出嚟嘅詞語
唔係日文

以前冇咁多整容西又冇大眼con飄眉紋眼線
D明星真係靚得好自然好正

最得個張真係好靚

長貧難顧
加上佢自己都想同圈中人斬攬
想幫都幫唔到

害完人仲有心情睇4仔打j

放過人啦

以前佢d 古裝真係不得了
好撚正

個女仔開post，條仆街叫人死左去咯

女神級

屌你害撚死人 濕疹遲早報係你身 你仔女 你另一半

最後嗰幅 如果用咁既樣同我講加油我會好努力

樓主d功力

睇慣加工過既複製人樣 d人審美觀都

呢個角度好多女星都handle唔到

我都係要再貼一次
諗唔到有咩明星靚得過呢張相嘅藍潔瑛

好多奀星真人都好 sharp

藍潔瑛古裝look 好正

呢張 咁似周海媚既

藍潔瑛真係好靚，當年靚絕五台山，五官得體之餘其實佢個人都好有韻味。
一出訓練班就擔正做女主角，除左顏值高之外佢做戲都有一手，如果唔係都唔會比佢紅到咁。
只可惜當年娛圈太黑暗，太靚都容易招人

覬覦

最重要係嗰個年代冇整容, 冇微調. 冇特別化妝.......

都靚過而家有整容有微調同埋有現代化妝.......

痴撚線而家純天然啲靚女去晒邊?

完全認同，我都想講第三張（呢張）最靚
呢個角度同化妝最好睇，眼神又精三靈。

蘇麗珍 真係靚到 ⋯ Sweet爆

周子瑜都要行埋一二邊

屌 個朵真係當之無愧 好撚靚

死矮仔

你自己追故睇下

有班人痴線到一定要搵人認罪先安落咋

條女殺人自殺前 條友講下甘字畀人屌之麻

之前post相覺得唔算好靚，動態真係靚
Rip

條女雞嚟嘅咋
咪又係勞資糾紛
連燈仔係咪咁講先

宜家睇返都好時尚
但我覺得佢古裝仲靚 隻眼識講野咁

點解當年梁朝偉版鹿鼎記唔搵佢做阿珂，
嗰種絕靚同倔強都好match
商天娥真係唔太ok

另外86年倚天原本趙敏選角係藍潔瑛，
後來因為佢扭計唔續約就換咗黎美嫻
作為80年代花旦嘅藍潔瑛無拍過金庸劇集好可惜

第三張即係依家出街d 女神頭

發現其實好多人都係

睇唔明，咩叫顏值

坦白講佢初出道同梁朝偉拍劇果陣先最靚
後尾面頰兩邊大瘦，望落怪怪地，有老態

顏你老母

朱茵完勝

以前18 22係扮學生妹
d港女為左延遲老化
廿幾卅歲仲扮學生妹

羅志祥

你呢句真

同意樓主，以前ｄ女星除咗靚仲有種氣質，有種吸引力令你坐係電視前睇佢

依家大把女星自拍放上網，硬照係好靚又大波長腿但就無興趣睇佢電視上嘅演出

對眼真係好似識笑咁

唔好拎li 兩件嚟比較

周街都執到個咁上下
點同藍小姐比

所以冇睇電視好耐

有冇對住星爺單眼放電張動態？

真係好靚
希望佢下世投胎唔會好似今世咁悲慘

唔好老屈啵 我既無教佢自殺 亦無笑佢cu nursing讀唔黎quit

佢quit報紙話兩年前 兩年前我根本都唔識個位女仔亦唔知佢cu nursing 好可能未有連登

回眸一笑百媚生,六宮粉黛無顏色

杜小喬直頭路人樣....

你肯係假日去下景點 望下女仔
起碼1／3都拍得住上電視拍YouTube 既姐姐仔
不過八十年代香港果堆靚既真係少見

有無果個帖睇睇

睇到了
RIP

呢個笑容笑得好甜

睇佢扮春三十娘
扮到嗰種高傲, 臭串

馮閪盈兩樣都唔掂啦

廿九歲都扮到十九歲

大把都靜衰過動
影相有得執 幾靚都得

屌你老母
一係你就貼我笑過佢讀唔黎CU既證據
一係你就重申我無做過

由你講又唔比source 誤導其他人以為我有做過
你無撚野啊

如果把聲好似朱菌果把咁好聽就完美

如果把聲好似松松姐姐咁真係世畀級

睇唔到圖...

由頭到尾只係肯定鄧光熒強姦過
另一個仲未知 半年前嗰段係偽造剪接出嚟

好似高圓圓, 最尾果張

而家腦海入面只係聽到佢唱歌

係有啲兒登仔
多人讚時佢就專登懶清泉踩人兩腳
見怪不怪呢啲兒登仔

3同5超級靚

黎緊上網煲返先

定好似呢排會重播

諗住去星期五個追思會

唐伯虎好似都有佢
但小角色嚟

始終都係覺得吹大咗

黎姿？
以前個年代大把

而定純天然個啲都追求一號眼二號鼻，明明係靚但走去跟住angelababy 咩迪麗熱巴去整，就算唔大執都打埋啲針，幾天然靚都變膠 可惜

日本用先

家有嬌妻

翁美玲都好靚
紅顏薄命真係

靚女好似反而情路更坎坷

靚係靚 但冇藍果種清雅脫俗

我覺得係化妝既style唔同左
以前化妝風格偏淡，主要係打陰影，靚女化左會更靚
而家化妝濃啲，就算本身靚化落都反而倒扣分

結果就越整越差......

以前嗰啲叫化妝，就算係打陰影都冇而家咁 Pro

而家嗰啲叫喬裝，整完之後我都認唔到個人。

好多時候電視見到靚真人見到仲靚，
依家相同上電視嗰啲全部打燈P圖

最仆街係原片撚唔撚放出黎，係到卡住卡住，啲on9 垃圾港豬心態，比小小你知又唔比哂，搞到依家啲人係到罵戰狗咬狗 。人地大陸韓xx 總裁都直屌話米奇做呢，垃圾腥港豬 ,依個城市撚成咁，幾有錢都無用。

藍係靚 但後期塊面有啲削 顯老
佢有啲後生啲既相 見到塊面有肉啲果陣冇得彈
不過我都係鍾意珍妹多啲

呢張含羞答答正丫

同埋我覺得唔同感覺
藍笑起上黎有靈氣
珍妹笑起上黎sweet

真心好撚正 藍潔瑛

佢把聲都好正喎 好性感

認同

有啲老牛聲

最尾個張 真係不愧靚絕五台山

呢樣真，好鬼靚

第四張個眼神

細佬新會然，其實咩事?

有啲似iu

IU似佢啦下話

藍潔瑛
林青霞
鍾楚紅

動態真係好靚

我都覺
未睇過花樣年華嗰陣覺得佢唔靚好普通
但睇左就覺得佢靚

靚係靚 但如果以前個年代來講 算普通

藍潔英？

佢係靚，但唔會係想性侵個種feel

原全冇淫味

拍3級
想點清雅脫俗呢巴打

真係好靚

連登仔人云亦云係咁架啦
真係唔知點樣聯想到教唆自殺 仲要大大隻字話人害死人

本身好靚女, 應該好幸福, 有本錢.
可惜 際遇差...

第2張

利申 話笑人讀唔嚟呢句純道聽途說 勿認真 純9up 有損當事人聲譽我好唔好意思 再利申因為呢句比事主屌到飛起 講完對唔住繼續比呢位未來醫生屌柒

佢有啲笑容表情幾似結衣bb

咁佢人品低劣 出事後講風涼話一回事
但話佢害死人又另一回事喎

最初佢只係答人問題
咁就畀人入佢數話佢害死人

連登平均年齡同智商真係相若

唔係幫佢
但明明子虛烏有
個個聽完當真
要捉人出黎受罰咁

之前睇靚態相唔覺特別靚(可能睇慣整容膠樣)
而家睇樓主啲動態圖, 真係靈氣逼人
對眼又大又閃, 笑得又甜